讀神科讀左一年Quit U，你問我答

考嗰三十幾分
但讀左一年就Quit 左
感到人生茫茫

Quit U撚

你都想人地問你讀個科有幾神啫

搵自己中意做既野啦

你估人人好似你咁重名利咩

想去外國生活

咩科

邊科

開心就好...

你係被人quit?

pharm?

自己quit
成績唔錯架